[曼德拉效應] 與現實唔相同既記憶

之前係舊登睇過關於Sex in the city變左做Sex and the city既post
我記憶中都係Sex in the city，但google search的確係變哂做Sex and the city
唔知各位又有咩睇法

又嚟

推

有病就睇醫生

有睇套劇就知,sex and the city先啱邏輯

我覺得係根本你本身記得唔係話咁清楚,然後有人好肯定咁同你講sex in the city先啱,你講出黎又幾順口,文法又無錯,先會記憶混淆左

好似之前有個實驗,係搵一班人講返以前一個共同經歷,講既途中不停有人加啲虛構既事入去一齊討論,講講下全部人都當左虛構既事係真

我有睇呀 我好記得係in
個實驗有無source睇下，想知

False memories - Lost in a shopping mall

你有睇無理由唔知,套野係講sex同埋佢地係new york既事,佢地成日提住new york new york.... sex in the city就只係講sex啦....重好意思話好記得...我記得係sex and the city囉
我重好記得有一集講carrie出書,個編輯幫佢design左個封面係佢裸體截的士,佢ban爆,話佢既故事唔係只係講sex
重有一集係講carrie單身左好耐,成日自己出去,話自己dating with the city

LM

唔怪之得 和 怪唔之得
曼德拉效應

尋日同琴日又係

你解釋下點解係曼德拉效應

秒

以前王祖藍同汪阿蛆個荃加福祿壽 有個環節叫Sat in the city 擺明係跟Sex in the city

明明我記得o型血係最稀有

駛唔駛次次記錯野都出個post講個效應

咁到底係靜雞雞定靜靜雞？

英文屎就認啦

呢個之前有個post講過
O有排都未到最稀有

有冇人幾年前聽過霍金死咗

年年都有人話佢死咗架啦
我老母成日見cctvb啲演員都問 吓佢未死咩 咁添

屌人真係好撚易記錯野

我老母都算好撚野
年年見到汪阿蛆都係問 吓佢未死咩
見到荷蘭叻又問 吓佢之前唔係死q咗咩
我有時諗 其實老母你是咪有上連登 我地憎嗰班你全部都以為死咗

點解我無印象